以正視聽 要洗就洗班恐怖分子個page

你地以家洗新巴做乜尻野
人地新巴都未出聲 又無話要解顧車長 人哋想低調處事都唔得啦 到時被你哋咁洗一洗 真係惹到麻煩俾車長呀 公司覺得佢麻煩
要洗 就洗港狗專頁啦 洗受害人份工既專頁有撚用咩